#. extracted from ./mail/chrome/messenger/AccountWizard.dtd
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-10-14 13:44+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.10.0\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. - License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. - file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. Entities for AccountWizard
#: windowTitle.label
msgid "Account Wizard"
msgstr "帳號管理精靈"

#. Do not translate this.  Only change the numeric values if you need this dialogue box to appear bigger
#: accountWizard.size
msgid "width: 40em; height: 38em;"
msgstr "width: 40em; height: 38em;"

#. Entities for Account Type page
#: accountSetupInfo2.label
msgid "In order to receive messages, you first need to set up an account."
msgstr "您必須要設定帳號才能接收訊息。"

#: accountTypeTitle.label
msgid "New Account Setup"
msgstr "設定新帳號"

#: accountTypeDesc2.label
msgid ""
"This Wizard will collect the information necessary to set up an account. If "
"you do not know the information requested, please contact your System "
"Administrator or Internet Service Provider."
msgstr ""
"這個精靈將會蒐集設定帳號所必須的資訊。若您不知道這些資訊該怎麼填，請洽詢您的"
"系統管理員或網路服務供應商。"

#: accountTypeDirections.label
msgid "Select the type of account you would like to set up:"
msgstr "選擇您想要設定的帳號類型:"

#: accountTypeMail.label accountTypeMail.accesskey
msgid "E&mail account"
msgstr "電子郵件帳號"

#: accountTypeNews.label accountTypeNews.accesskey
msgid "Ne&wsgroup account"
msgstr "新聞群組帳號"

#. Entities for Identity page
#: identityTitle.label
msgid "Identity"
msgstr "身份識別"

#: identityDesc.label
msgid ""
"Each account has an identity, which is the information that identifies you "
"to others when they receive your messages."
msgstr ""
"每個帳號都有自已的身份識別資料以與別人區分，確保您所寄發的郵件不會是他人假冒"
"的。"

#. do not translate two of "&quot;" in below line
#: fullnameDesc.label
msgid ""
"Enter the name you would like to appear in the \"From\" field of your "
"outgoing messages"
msgstr "請輸入您寄信時在「寄件者」欄要用的名字"

#. use following directions for below line
#. 1, do not translate two of "&quot;"
#. 2, Use localized full name instead of "John Smith"
#: fullnameExample.label
msgid "(for example, \"John Smith\")."
msgstr "（例:「王小明」）"

#: fullnameLabel.label fullnameLabel.accesskey
msgid "&Your Name:"
msgstr "您的大名:"

#: emailLabel.label emailLabel.accesskey
msgid "&Email Address:"
msgstr "電子郵件地址:"

#. Entities for Incoming Server page
#: incomingTitle.label
msgid "Incoming Server Information"
msgstr "收件伺服器資訊"

#: incomingServerTypeDesc.label
msgid "Select the type of incoming server you are using."
msgstr "請選擇您用來收信的伺服器類型。"

#. Do not translate "IMAP" in below line
#: imapType.label imapType.accesskey
msgid "&IMAP"
msgstr "&IMAP"

#. Do not translate "POP" in below line
#: popType.label popType.accesskey
msgid "&POP"
msgstr "&POP"

#: leaveMsgsOnSrvr.label leaveMsgsOnSrvr.accesskey
msgid "&Leave messages on server"
msgstr "不刪除伺服器上的郵件"

#: portNum.label portNum.accesskey
msgid "P&ort:"
msgstr "P&ort:"

#: defaultPortLabel.label
msgid "Default:"
msgstr "預設:"

#: defaultPortValue.label
msgctxt "defaultPortValue.label"
msgid ""
msgstr ""

#. LOCALIZATION NOTE (incomingServerNameDesc.label) : Do not translate "&quot;pop.example.net&quot;" in below line
#: incomingServer.description
msgid ""
"Enter the name of your incoming server (for example, \"mail.example.net\")."
msgstr "請輸入您收件伺服器的名稱。（例:「pop.example.net」）。"

#: incomingServer.label incomingServer.accesskey
msgid "Incoming &Server:"
msgstr "收件伺服器:"

#. do not translate "&quot;jsmith&quot;" in below line
#: incomingUsername.description
msgid ""
"Enter the incoming user name given to you by your email provider (for "
"example, \"jsmith\")."
msgstr ""
"請輸入您的電子郵件服務供應商提供給您的收件使用者名稱（例如「ming123」）。"

#: incomingUsername.label incomingUsername.accesskey
msgid "&User Name:"
msgstr "使用者名稱:"

#. Do not translate "NNTP" or the "&quot;" entities in below line
#: newsServerNameDesc.label
msgid ""
"Enter the name of your news server (NNTP) (for example, \"news.example.net"
"\")."
msgstr "請輸入您的新聞群組伺服器 (NNTP) 的名稱。（例:「news.example.net」）。"

#: newsServerLabel.label newsServerLabel.accesskey
msgid "Newsgroup &Server:"
msgstr "新聞群組伺服器:"

#. Entities for Outgoing Server page
#: outgoingTitle.label
msgid "Outgoing Server Information"
msgstr "寄件伺服器資訊"

#. Do not translate "SMTP" and "&quot;smtp.example.net&quot;" in below line
#: outgoingServer.description
msgid ""
"Enter the name of your outgoing server (SMTP) (for example, \"smtp.example."
"net\")."
msgstr "請輸入您寄件伺服器（SMTP）的名稱。（例:「smtp.example.net」）。"

#: outgoingServer.label outgoingServer.accesskey
msgid "Outgoing &Server:"
msgstr "寄件伺服器:"

#: outgoingUsername.description
msgid ""
"Enter the outgoing user name given to you by your email provider (this is "
"typically the same as your incoming user name)."
msgstr ""
"請輸入您的電子郵件服務供應商提供給您的寄件使用者名稱（通常與收件使用者名稱相"
"同）。"

#: outgoingUsername.label outgoingUsername.accesskey
msgid "Outgoing &User Name:"
msgstr "寄件使用者名稱:"

#. This string will be appended after each of
#. haveSmtp1.suffix3, haveSmtp2.suffix3, haveSmtp3.suffix3 .
#: modifyOutgoing.suffix
msgid "You can change outgoing servers in the account settings."
msgstr "您可以在帳號設定當中修改寄件伺服器的設定。"

#. LOCALIZATION NOTE (haveSmtp1.prefix and haveSmtp1.suffix3) : Do not translate "SMTP" and "&quot;" in
#. these variables. Also, translate haveSmtp1.prefix and haveSmtp1.suffix3 as a single sentence, inserting
#. text after the "&quot;" entity in haveSmtp1.suffix3, if required grammatically.
#: haveSmtp1.prefix
msgid "Your existing outgoing server (SMTP), \""
msgstr "將會使用您已有的寄件伺服器 (SMTP):「"

#: haveSmtp1.suffix3
msgctxt "haveSmtp1.suffix3"
msgid "\", will be used."
msgstr "」。"

#. LOCALIZATION NOTE (haveSmtp2.prefix and haveSmtp2.suffix3) : Do not translate "SMTP" and "&quot;" in
#. these variables. Also, translate haveSmtp2.prefix and haveSmtp2.suffix3 as a single sentence, inserting
#. text after the "&quot;" entity in haveSmtp2.suffix3, if required grammatically.
#: haveSmtp2.prefix
msgid "Your existing outgoing (SMTP) username, \""
msgstr "將會使用您已有的寄件 (SMTP) 使用者名稱「"

#: haveSmtp2.suffix3
msgctxt "haveSmtp2.suffix3"
msgid "\", will be used."
msgstr "」。"

#. LOCALIZATION NOTE (haveSmtp3.prefix and haveSmtp3.suffix3) : Do not translate "SMTP" and "&quot;" in
#. these variables. Also, translate haveSmtp3.prefix and haveSmtp3.suffix3 as a single sentence, inserting
#. text after the "&quot;" entity in haveSmtp3.suffix3, if required grammatically.
#: haveSmtp3.prefix
msgid "Your outgoing (SMTP) server, \""
msgstr "您的寄件伺服器「"

#: haveSmtp3.suffix3
msgid ""
"\", is identical to your incoming server, your incoming user name will be "
"used to access it."
msgstr "」與您的收件伺服器相同，將會使用您的收件帳號來連線。"

#. Entities for Account name page
#: accnameTitle.label
msgid "Account Name"
msgstr "帳號名稱"

#. do not translate any "&quot;" in below line
#: accnameDesc.label
msgid ""
"Enter the name by which you would like to refer to this account (for "
"example, \"Work Account\", \"Home Account\" or \"News Account\")."
msgstr "請輸入這個帳號的名稱（如「學校帳號」、「免費帳號」等等）。"

#: accnameLabel.label accnameLabel.accesskey
msgid "&Account Name:"
msgstr "帳號名稱:"

#. Entities for Done (Congratulations) page
#: completionTitle.label
msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜！"

#: completionText.label
msgid "Please verify that the information below is correct."
msgstr "請確認底下關於此帳號的所有資訊是否正確無誤。"

#: serverTypePrefix.label
msgid "Incoming Server Type:"
msgstr "收件伺服器類型:"

#: serverNamePrefix.label
msgid "Incoming Server Name:"
msgstr "收件伺服器名稱:"

#: smtpServerNamePrefix.label
msgid "Outgoing Server Name (SMTP):"
msgstr "寄件伺服器名稱 (SMTP):"

#: newsServerNamePrefix.label
msgid "News Server Name (NNTP):"
msgstr "新聞群組伺服器名稱 (NNTP):"

#: downloadOnLogin.label downloadOnLogin.accesskey
msgid "&Download messages now"
msgstr "立刻下載郵件"

#: deferStorageDesc.label
msgid ""
"Uncheck this checkbox to store mail for this account in its own directory. "
"That will make this account appear as a top-level account. Otherwise, it "
"will be part of the Local Folders Global Inbox account."
msgstr ""
"若取消勾選此項則會把目前帳號的郵件儲存在各自的目錄中。這會使此帳號顯示在最頂"
"層，否則它就是本機郵件匣中全域收件匣的一部份。"

#: deferStorage.label deferStorage.accesskey
msgid "Use &Global Inbox (store mail in Local Folders)"
msgstr "使用全域收件匣（將郵件存在本機郵件匣中）"

#: clickFinish.label
msgid "Click Finish to save these settings and exit the Account Wizard."
msgstr "按下「完成」即可儲存您的設定並離開帳號設定精靈。"

#: clickFinish.labelMac
msgid "Click Done to save these settings and exit the Account Wizard."
msgstr "點選不儲存這些設定並關閉帳號精靈。"
